\newcommand{\monhuge}[1]{\fontsize{20}{22pt}\selectfont{#1}}
\newcommand{\monlarge}[1]{\fontsize{12}{14pt}\selectfont{#1}}
\newcommand{\monsoustitre}[1]{\fontsize{18}{20pt}\selectfont{#1}}
\newcommand{\monnormalsize}[1]{\fontsize{10}{12pt}\selectfont{#1}}

\begin{center}
    \begin{tabular}{p{4.7cm}p{11cm}}
        \includegraphics[width=1.8cm]{figs/logo_uapv.pdf} &
            \begin{tabular}{p{12cm}}
                %\textsl{\monlarge{ACADÉMIE D'AIX-MARSEILLE} } \\
                \textsl{\monnormalsize{UNIVERSITÉ D'AVIGNON ET DES PAYS DE VAUCLUSE}}\\\\
           \end{tabular} \\
      \end{tabular}
      \rule{\textwidth}{0.5pt}
      \begin{center} \vspace{6mm} \monhuge{\textbf{THÈSE}} \end{center}
      \vspace{6mm}
      \monlarge{présentée à l'Université d'Avignon et des Pays de Vaucluse\\
		pour obtenir le diplôme de DOCTORAT }\\
      %\monlarge{Présentée pour obtenir le grade de Docteur en Sciences \\
      %de l'Université d'Avignon et des Pays de Vaucluse}\\
      \vspace{5mm}
      \textbf{SPÉCIALITÉ : } \textbf{{Informatique}}\\
      \vspace{3mm}
      \monlarge{École Doctorale 536 \quotes{Sciences et Agrosciences}}\\[1mm]
      \monlarge{Laboratoire d'Informatique  (EA 4128)}\\
      \vspace{8mm}
      %\shadowbox{
      %\begin{minipage}{\textwidth}
      %\centering
      %\vskip .5em
      \textit{\monhuge{La représentation des documents par réseaux de neurones pour la compréhension de documents parlés\\}}
      \vskip 2em
      \textit{
      \monsoustitre{Application au cas de la classification thématique}}
      
      
      \vskip 1.5em
      %\end{minipage}
      %}
      \monnormalsize{par}
      \monlarge{\textbf{{Killian Janod}}}\\
      \monnormalsize{
      \textbf{Soutenue publiquement le 27/11/17 devant un jury composé de :}\\
      \begin{tabular}{@{}p{5mm}lll}
        Dr & Gilles Adda & CNRS-LIMSI & Rapporteur \\
        Pr & Frédéric Béchet & LIF & Rapporteur \\
        Pr & Fabrice Lefèvre & LIA & Président du jury \\
        Dre & Véronique Moriceau & MCF, IRIT & Examinateur \\
        Dr & Benjamin Lecouteux & MCF, LIG/GETALP & Examinateur \\
        Dr & Xavier Bost & Ingénieur R\&D Orkis & Membre invité \\
        Pr & Georges Linares & LIA & Directeur \\
        Dr & Richard Dufour & MCF, LIA & Co-Encadrant \\    
        Dr & Mohamed Morchid & MCF, LIA & Co-Encadrant \\
      \end{tabular}
      }
      \rule{\textwidth}{0.5pt}

\begin{tabular}{p{8.1cm}l}
\multirow{2}{*}{\includegraphics[width=1.5cm]{figs/logo_lia.pdf}} &
%\'Ecole Doctorale Science et Agronomie\\

Laboratoire d'Informatique d'Avignon
\\ &
\end{tabular}
\end{center}
\end{titlepage}
